琴晚被斬傷既記者個好朋友有野想講

陳壇丹係邊個？佢同受傷個女仔係同一屆既莊員
同時 佢係民建聯既社區主任
浸大英文系grad 仲去過佔中 教左幾年書之後為左從政放棄教書走左去民建聯度
可以留意下面d comment 基本上圍屌佢既全部都係佢d下莊
口口聲聲話關心自己個好朋友 但被人踢爆佢由六月開始就深潛冇覆過人
前排佢叫人去守護香港集會仲俾佢以前上莊個soc出埋聲明割蓆

靚唔靚㗎？

男人黎架屌

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

同埋bu secret 都有幾個post講浸大之恥陳壇丹

奶共狗 仲想食人血饅頭

條柒頭D banner成個火炭都係，唔知會選邊區

推

政見唔同當你被洗腦
人地傷左抽水攞光環係冇良知

重點係個女仔係佢莊員 佢仲話係好朋友
但事實上佢由6月開始就無理過人

黃絲比人斬佢應該好心涼啦，之前先吹雞叫人去撐警集會，過幾日就失憶？

守護香港

LOL

呢條友唔知仲記唔記得十年前佢點解俾人踢出可風
大家都係可風出黎
何桂藍為追求真相俾人追打
呢條撚樣就係度食人血饅頭

巴打可唔可以講多d?

陳壇丹： 非法行為不可能帶來民主

巴打，我係佢個區嘅選民，我都想知多D

發夢夢見有晚唔知邊個同同學留係學校溫習bio考試
第二日有人拎住條校裙去搵訓導主任談心
跟住就醒左

被割蓆

連登仔只關心
波大唔大

有聽聞個女仔係低年級？

唔明，可唔可以再講多D？

巴打仲有咩花生

巴打可唔可以透露多 ？